機場同事歡迎國內同胞來港

對國內同胞依舊冇特別措施看待，一視同人
機場都冇特別大規模清潔，以免嚇親同胞
最緊要既係個個同事依然笑笑口享受工作，緊守岡位

機場同事絕對值得林鄭同中央讚賞

我建議各大公司應該鼓勵同業係機場增加同同胞既接觸同溝通，安撫佢地心靈，例如一起進餐，什至深情擁抱

機場同事絕對值得為同胞做得更多

大陸機一早改曬有體溫檢查既機位
cx hx啲大陸機cut得七七八八
唔係做機場唔好散播謠言唔該

利申攬炒派

建議每位尊貴嘅祖國同胞去揾忠誠勇毅嘅機場特警近距離合照同埋談天說地為佢地打氣